求救🆘 公司annual din

人生第一次去annual dinner
下身著黑色長褲會唔會好奇怪
整體係斯文嘅

公司G字頭?

唔係

咩字頭 好想知